內向嘅人/毒撚真係唔好玩交友App

內向人多數沒自信，玩交友App會好自虐，明明想識朋友但又唔敢主動，講嘢前思前顧後，變成乜都唔太敢講好拘謹。就算你真係肯主動但淨係識得講埋啲「今日天氣好好」，「食咗飯未」，「飲多啲水」嘅泛濫乏味話題，人哋都無意思同你繼續傾落去 仲有一樣最搞笑嘅嘢係毒撚見到啲同類/醜人，都會嫌人樣衰，唔肯接受現實識番同類人，但見到靚人/活躍好動人又覺得互相格格不入高攀唔起人唔敢識人！所以內向毒撚真係唔好玩交友App

約完出黎就唔敢再搵佢 驚佢覺得煩

毒撚根本唔識keep人，玩交友app意義何在

比你識到人又點，你都唔識keep人到最後都係打回原型

on9 d apps 設計嚟比人搵sp/約炮

毒撚就算搵sp都好難，樣衰又嫌人樣衰，靚又唔敢識，普通又嫌普通

輪都唔輪到你呢啲毒撚搵啦
del apps 啦

Yes，毒撚無資格識人